政府唔肯派口罩，根本唔想人出街，達到止暴制亂目的

呢個疫情唔知算唔算幫左呢個濕鳩政府
睇死我地唔敢出街中招確診

睇人地澳門同鄰近其他國家的對策

有感生活在香港是一種恥辱

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

樓主已經好樂觀

我話
偽政府要香港死10萬人

你地自己諗

佢派都冇人上街咁老襯

政府：

其實另類已經宵禁緊

無關係
而家要學共產黨喺國共抗日時所做嘅, 吸收多D人, 件事完咗之後就係收拾佢嘅時候
粉嶺connect咗唔少藍絲
繼續做
9月收佢皮

避得一時避唔到一世

黃既一早有準備係s藍信大陸所以無咋

Natural selection

lm

夏天d 人咪出返唻
奸有奸輸

但我地想攬炒都係想咁啫

其實諗深一層
當初個概念係攬炒
而家你睇吓呢兩日恆指跌幾多
呢次香港經濟傷害隨時比你日日出嚟打仲傷
等過咗呢場瘟疫之後
再齊齊出嚟送佢一程

咪係，個個星期出黎集會好爽咩

不如諗下點樣響冇集會冇大型行動既情況下KEEP住個抗爭動力啦
例如整個黃店消費日，整頓返Twitter/tvb/清算戰線

到啲廢老搶唔到口罩周圍發爛渣打人破壞

我啲存貨重頂到兩個星期, 無晒就上豬咀

咪係,講野 用唔用腦 有部分廢老重改變覺得政府廢
我地就係要人 大三罷,唔好出街,返工 返學
呢次沙士簡直係完美時機

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

我哋出去係為攬炒，依家唔攬都炒啦

自己友都唔夠用. 要大量存貨, 有幾多PO PO 要養.

宜家真係WIN晒

等班鳩官入醫院 黑醫護